Metal友入一入嚟

想問下13:40呢種core係邊種
搭單問多小小嘢，Metal core 有分幾多種
以我所認知得好小 就係scream分呼同吸
因為想學所以有無巴打可以推介一下點樣練到

巴打請問post hardcore 既發音位係邊到，同埋點樣練習

上youtube既片夠你學識

睇外國果啲人教

Thank you你先巴打

Post hardcore 通常用hardcore scream
前提要掌握Fry scream先最好

仲有個post名應該叫core仔入一入黎

巴打可唔可以詳細講下Fry scream 係咩嚟，仲有個主題轉唔到啦

Fry scream?

學緊fry scream
照我自己理解，scream發聲方法有三大類，其他你聽到既就係由呢三種方法洐生出黎
Fry, false chord, death
通常fry係高音啲，death最低音